有無人覺得信報而家好辣殺

同10年前比

當年三大台柱

曹仁超仙遊 練總革扯 林山木轉駄奶共

轉左management
變左師奶文章炒仔專欄19鱔稿集中地

奶共前訂閱過兩年，後來發覺唔對路就無續訂

信報月刊依家變成點？

其實我要睇greater china既
我而家會睇大陸堆雜誌
信報而家乜叉都兩頭唔到岸

當年原復生、方卓如係近年最精彩年代